［求解讀］雲海：尋日有八架貨櫃車，進入咗滙豐喺九龍灣既大型金庫

搬錢走，準備攬炒

共產黨又來搶錢？

可能係運新銀紙

根本而家港共已賣港
唔需要同香港市民解釋
你地全部拎唔到証據
傳媒統戰晒唔會做野

葫蘆島美金

換啲假美鈔比港豬用

走資

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

筲箕灣BOC 係咪已經空咗？

雲海就咪轉佢啲post 大部份炒車

吓有埋相喎
最多話原來係正常運作

好撚擔心，有少少懷疑用匯豐金庫收藏人蛇

換新銀紙

貨櫃車運錢

點算